現在還有沒有人養斑點狗？🐶

香港現在還有沒有人養？在哪裡可以買？

.